聽日Popo記者會人人都可以係記者

原來卡片都可以計做記者，咁大家印定一疊，聽日黑警記者會同日後popo同遊行人士有咩衝突嘅，大家一齊做全民記者，唔好比黑警惡行走漏法眼

唔好講推 將所有核彈列明嚟推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+酷刑啊屌你老母西

1. 近距離對準示威者/記者/救護頭部開槍
2. 721元朗無起訴
3. 用警員混入示威者引起衝突
4. 無故拘捕女人 有非禮嫌疑
5. 室內施放催淚彈
6. 不合理使用武力
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10.無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆/移動/消滅證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做嘢同起訴速度

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

民記可唔可以派到人過去問QA其實

支那人成日話咩記者證好平乜乜柒柒
宜家支那係唔洗有記者證
有咭片就萬事大吉

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！